男朋友會唔會因為我成日喊就飛我？

我好容易就會喊，成日好驚男朋友會唔要我，我知佢對我好好，乜嘢都錫住我，但係我有有時又會自己ff佢會唔要我，然後就喊，佢會唔會覺得我好煩？好假

各位巴打同絲打點睇易喊嘅女朋友？

樓主只係冇安全感 冇嘢呀

樓主煩膠 飛咗佢啦

對波幾大

我諗點都大過你

焦慮症唔好害人

賓周呢

應該係負數

應該未係呢個程度 不過有時好少嘢就可能令到我有啲驚

希望佢都係啦 我比較驚過咗熱戀期佢會厭

樓主過檔黎我到

你講得出有問題就已經係問題 佢識唔識哄同埋可唔可以持續咁幫你就睇下你會唔會改變

同男朋友 「攬攬」 就解決了

有可能

你都識話自己ff，咪ff少陣囉

真係抱住 攬住 唔係講緊搞野

佢對我真係好好 會feel到我唔開心 次次喊都會喺我身邊陪住我 或者打電話比我 哄到我開心番 但係可能我比較自卑 佢話佢之前好鐘意個ex 個女仔又靚女過我 我覺得自己好似襯唔起佢咁

真係攬住會超級幸福 好有安全感

我係男人都鍾意攬攬 覺得好幸福

長遠黎講對等好緊要 佢哄你唔係老馮 你自己諗清楚 唔係用外表決定關係

你識唔撚識用男人相處

絲打你同以前嘅我好似
就算佢而家幾錫你都好，耐性始終有一日會用盡
我之前就係因為咁散過一次
盡量唔好俾自己係佢面前喊太多，因為你一慣咗淚點只會越嚟越低
亦唔需要比較太多，因為佢同得你一齊佢自然係中意同識得欣賞你，唔好慢慢因為呢啲不安嘅情緒而搞到佢睇唔到佢本身中意你嘅地方

會

A0 -1 都係 A0

睇咩事啦 開頭覺得幾得意都好啦
日撚日都喊就煩架啦
"臭"女咩而加

真心睇你男朋友性格

死煩膠